trump trump已輸 外交部已承認敗登

習仔都未出聲

特朗普失去了一切
外交部證實了這個消息

只獲國家認證
未獲黨嘅認證